今日防暴捉左個手足 但其他手足轉身就跑 應該係做少左樣野

現場係唔係需要一個手足做番次briefing 先
就好似d狗出動先都要有
就算操開
無做briefing 就仆晒街
咁我地無操開實仆硬街

一個拉一個
佢一個都拉唔到

個個都知 不過個個都淆

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

大家都知 但係真係驚就失晒方寸
加埋今日有水炮車喺後面standby緊更加緊張

我地根本仲未有方去應對水炮車